［集思廣益］其實佢係咪覺得自己好有性格有型？

粒眼屎係咪講緊佢自己？